艾榮因個人原因 缺席NBA賽場3場 係咪諗住退休架喇

艾榮真係NBA第一人
從來無人敢用個人原因(*唔知乜鳩原因)
缺席NBA賽事
係咪心情唔靚呀

大把啦

驚中武肺

講黎聽下
教練NASH直接開聲
唔知點解佢唔黎打喎

當家球星 唔打咪唔打 驚鳩咩

艾榮：我今日心情 好撚曳！